★公投】逃犯條例通過的話，一年內 港樓價會 升or跌

大升 全球認為香港法律是最好的，個個爭入香港居住

大跌 冇曬投資者 富人走曬，只剩返一大堆買唔起樓的窮人/150 ，有價都冇市

想知

升

個個都賣樓移民
aa 成日話而家有價冇市 到時大把市

暫時d售樓news只提貿易戰，不提逃犯條例

有華人既地方就有炒樓

但無理由 通過之後才計劃走

升跌都唔關你事 反正你都唔會買得起

升
修例對港豬唔會有影響

no

香港三年零八個月時期冇人炒樓

時事

咁好多news都唔關你事，你又睇

想信港樓會跌既9成9 弱智黎

lm

同深圳"接軌“